有冇人開心到訓唔著？

平時返工關係唔會用電腦上高登
Plus仔未出前用官方app真係用到火都黎
M版唔洗講，一樣慢一樣廢，到宜家都毫無改善
迫住都係放工用返電腦上高登，對某D人黎講真係好唔方便，直到Plus仔出左之後用落同官方個真係差幾個次元
完全係我呢D毒撚既恩物，比起之前更加多左上高登
Plus仔陪在我好多個晚上，宣布要熄機果日我真係喊出黎
人生就好似冇左寄托咁，我以後可以點算！！
就係今晚lihkg令我既絕望變成希望
係呢度我感覺到好有安全感，搵番原本家既感覺
冇左高登我唔會死，但冇左各位巴打/絲打一齊吹水食花生
既日子我諗我真係會死，我今晚真係開心到訓唔著
真心好多謝HKG+同LIHKG，希望各位可以齊心係呢到建立屬於自己既真民主論壇
最後，林祖舜我屌你老母

好感動
咁夜都仲有人聽我呢個毒撚廢up

好似以前晚晚上高登咁

屌你！好有同感

totally agger

有

We can do it

同感

屌你老味最緊要係load 得快
乜都假

快啲有齊腦魔icon就正

呢到

✌🏻️✌🏻️✌🏻️

冇錯
之前hkg+係快
家陣係極快

諗起日後係條街on99
等緊人既時候
去Starbucks 買杯濕鳩咖啡
左手lihkg 右手咖啡咁樣等真係

仲以為25號就bye 撚bye

講得好

lihk 係我第一個買既app
第二倨就係hkg+